香港仲多唔多人用Facebook架?

而家美國越來越多年青人轉用其他社交平台 (IG, Snapchat, Twitter etc)

反而Facebook越來越多老人家開始用

香港個情況係點?

好撚多

通常咩人用多?

香港人

身邊仲用果d多數係奇撚怪怪既人or煩膠

用Facebook睇新聞/資訊

agger 根本無人打自己近況

仲咩年代呀fb

仲有冇人用緊icq?

地球人